[明日：人畜大戰！！]城市撚壇：理大嚴懲四學生！！！

留意聽日係返廠做！！！

何妖妖

咩呀,街景黎喎

奶共都唔比講

今日2個學生代表都好高質

講明同港獨無關

校長自己都唔知自己講緊乜

真係以為上黎吹水就得
根本唔知來龍去脈

2個學生講到君妖都要收埋皮

君妖嬲豬

佢感同身受咋